剛剛分手的你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？(171)

歡迎大家加入
151.
152.
153.
154.
155.
156.
157.
158.
159.
160.
161.
162.
163.
164.
165.
166.
167.
168.
169.
170.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街賤男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-170文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

- 唔好問點解對方咁快放低，因為佢唔愛你了
- 唔好問點解自己仲未放低，因為放低需要時間，唔洗特別迫自己，掛住佢既就繼續掛，想睇佢啲野既就去睇，之後佢就會慢慢從你既生活消失㗎喇
- 唔好再諗以前點點點，所有野都已成過去，向前望好過啦
每個人都有自己既價值
記住記住 要好好生活落去

v仔金句:
1. 分手後，唔洗急住放低，慢慢就會好返。

2.同時間，亦都唔洗急住拍拖，唔好揾人做你水泡。

3.唔好放棄自己，唔食野唔返工都好，請努力生存。

4.想喊就喊，想揾朋友就揾，唔好驚煩到人，係你真心朋友既話點都會聽你講。

5.做啲令自己開心既野，食野煲劇訓教都好，總之要令自己忙啲。

6.唔好成日諗住以後會揾唔到好似ex既人，又講話以後唔敢識人呢啲說話，呢個post已經有唔少人出左pool，點解你唔得？

7.愛自己，愛自己，愛自己。

8.揾唔到人傾就上呢個post傾，實有人覆你，呢到基本上係24小時都有人覆你。(((無錯，呢到啲人唔洗訓

我愛香港 香港是我家

剛剛分手，非常傷心
睇到呢個po感覺好少少

一路返工一路逼自己唔好諗 好辛苦

男朋友上年年尾去睇醫生有抑鬱症 最近因為佢屋企嘅關係所以嚴重咗

依幾日我都花好多時間去陪佢 照顧佢
但係佢突然同我講話佢對我麻木咗 無之前咁愛我
因為我對佢好好 所以令到佢覺得自己好賤

依家我哋決定咗俾佢冷靜2日 之後再傾

之前我feel到佢對我有少少變嘅 但係無諗過一日之間就會變成咁

成個人好徬徨 時間真係過得好慢 好難捱

諗起個ex叫我去死，個心就好痛
明明一開始佢話我個世界好簡單，要保護我
點知宜家令我滿身傷痕嘅竟然係佢

哇屌使唔使咁賤。。。。

我都有叫ex 去死 (唔係講笑嗰隻) 不過係因為佢係我好唔開心時仲串我

叫佢收嗲咪算囉...做乜要叫佢去死
真係好傷架

已經冇愛
係佢世界我連垃圾都不如，死左都唔可惜

留名

差唔多3年
發現女朋友玩交友app
所以分手

咪又係個啲理由
話嘈交 又唔開心 唔忿氣
但係明明佢有好多好朋友可以聽佢講陪佢
佢係都要去搵其他仔

佢話佢無仔囉

其實玩得app
都已經過左我底線
拍左3年拖
完全睇唔出佢會玩交友app

帽過 你都原諒佢

咁都仲唔飛 你都幾愛佢
唔好再理隻臭雞
搵過個值得俾你去愛嘅人啦

佢真心多好朋友 明明真係唔開心可以搵佢哋傾
點解要玩app 比其他仔flirt
而家個心好痛
點解佢仲可以冇咩野事咁

完全接受唔到

有朋友match到囉 Hmd

有男女朋友仲玩Hmd 正仆街

真係痴撚線
祝個班仆街孤獨終老

咁佢都算正常既
幾時先可以遇到專一啲既女仔

人地既男/女朋友

等到2046

廿頭

佢話玩左幾日囉
唔通話好耐咩
佢有求我比多次機會佢
但係我覺得自己已經唔信佢
亦都覺得佢變左好多

好辛苦

好認同...失戀分開真係實在太痛
唔想再經歷 唉...好辛苦

佢話冇感覺了.....

Btw今日係IG見到呢個post
大家共勉之

[member]屌得好呢個真[/member ]

都係覺得感情要經營

是但啦 佢已經呃過我好多次
但係今次真係要完啦

啱啱分手幾日 好唔開心
又好嬲
可以點算

有啲想見到佢仆街含家產
係咪有啲痴線

祝佢永遠單身啦 屌佢老母

個個都咁講
但而家真係好難捱

都算係既 完得真係好難睇

睇影靜態嘢都ok 個對焦麻麻
有筆直建議6400

6400 同 6000 分別都算大? 因為我想影下境同人 同埋聽我啲fd 講話我新手可以試住aspc 機先 真係好有budget 先玩full frame 機
利申 零知識

而家日日諗住佢 都係搞唔掂

啱啱search咗 而家先stage 2

但我而家都有啲後悔

我都知
但而家真係搞唔掂
返工完全做唔到野

屌你唔正囉

真係好愛好愛佢啊

好建議
好似比個目標自己都唔錯

個人應該已經痴咗線

我有
個位巴打都勁
我都明個道理 亦都分左手
但係都係有啲後悔

完左 90萬日元
冇中階機 省返D錢

幾時先可以做返個正常人

點解大家都咁有經驗

今次應該係暫時最傷既一次

究竟當初點樣放低生命中既最愛

因為嗰個原來都唔係最愛

你點知架

仆街真係好撚痛啊

而家得返工作同讀書

過一排就會好
過多排習慣咗就會好

分咗手一個月，偶爾會想起，偶爾會心痛。但已經習慣

再習慣多陣就冇事了

可能無咁愛，所以唔太痛

真心癲。請加油

愛人有新歡 口講話會祝福 但心明明想同你一齊 我垃圾我廢

而家想去打波都唔得啦

你講既係我係人地最愛咋

你地用左幾耐recover架

個幾月就得

唔想再散啦
真係好痛苦

其實冇正式一齊過 自攤牌吵大獲之後 幾乎訊息上零交流 試過撞過幾次 但都係講門面野就互散 咁樣持續咗兩三年 上年爆肺炎初怕佢冇口罩用 我厚住面皮搵番佢 但之後又冇再交流 可能依幾年一直都係我諗多咗啦 覺得佢轉state 轉相全部都關自己事 而如今佢身邊都有個人陪 就顯得我之前嘅諗法做嘅野都係多餘 希望我終有一日可以真心祝佢幸福

唔知仲要用多幾耐時間 我先可以擺脫依個人 已經對佢念念不忘兩三年...

得唔到嘅嘢係完美嘅

不放下不能愛

都真 我有時都咁樣同自己講 不過就係越係控制唔好諗 就越會諗 我真係好弱

請問如何放下

請問你有嘗試放下嗎？

`[member佢岩岩同我傾多陣計[/member]

有的 搵其他野做 打兩份工整忙自己 增值自己學多啲野 識多啲人 其實原本都淡忘咗一部分 係最近見佢有新歡 先再道陷入黑洞

點解係最好嘅結果？想知

散咗幾耐？
點知佢有新歡？

慣性久不久會stalk佢 見佢轉icon所以知

其實已經冇如果係指直接接觸 可能我真係要控制下自己唔好再stalk佢 同試下完全脫離曾經有過佢存在嘅圈子掛（但咁樣我會冇咗份工）

想放下，就唔會stalk佢啦
建議遠離佢啲social media。
unfollow又好、block又好。
做唔到嘅就del撚咗佢，唔撚好用。

點解咁似我個情況 希望我都可以真正諗得通

我地好早就已經互unfollow 咗Social media
可能真係要狠心啲 del咗個app掛

你已經好叻了，大把人仲follow緊ex
但你要停止stalk佢，對你放低先有幫助

由入u開始差唔多4年
佢話我唔肯改過唔夠體貼脾氣差
但我已經將所有空餘時間都放係佢身上
已經俾曬我最好嘅嘢佢
點解都係唔夠好
已經唔要面搵佢傾左幾次
點解就係要咁絕情
就黎grad又要搵工先俾人放棄
明明講好左要一齊做好多好多嘢
完全專心唔到唔想再讀落去
求屌醒

我仲係放唔低...
點解咁多年感情要以呢個方式結束
我應唔應該再搵返佢
起碼做返朋友我都叫有啲機會...

每個人都係咁講
但有幾多個真係做到...
一直以黎佢都係我讀書嘅動力
快快手做完啲嘢就為左抽時間搵佢
我地曾經一齊互相加油努力
仲講埋第時啲錢要點洗

無錯我唔夠體貼
無錯我係硬頸
無錯我係無乜EQ同情商
但我自問對你一心一意
點解要咁樣掉低我一個

聽啲common friends講話佢都好唔開心
但分手之後都係得我單方面搵佢
依家甚至已經唔係好搵到
但佢唔開心係咪代表仲有灣轉

點先可以專心到
成個腦都係分手同我去挽回嘅畫面
完全無辦法focus去做一件事

你係點做到繼續自己一個堅持落去
我讀嗰科好chur就黎支持唔住

你係點涯過啱啱分手嘅時期...
依家每日都仲要上堂
完全無空間俾我休息
有時係participant list見到佢個名啲情感又返曬黎

絲打係復合唔到定係復完再分

雖然大家都話復合都係再分
但我依家真係好想試多次
起碼都叫有個機會
雖然已經提出過佢唔肯
我係咪真係好犯賤

我同你差唔多
我academic profile好過ex好多
我肯為佢放棄香港嘅所有嘢
我提議一齊去台灣
因為起碼嗰度以佢嘅background可能會活得輕鬆啲
但佢話就算生活同社會地位低啲都要去英美
仲話我唔夠上進話我貶低自己
我咁其實都係為左佢咋

絲打嗰陣頹左幾耐

我唔知
但我真係好愛佢
我乜都可以改可以做
點解就連一次機會都無...

係可以
但佢心入面一路都有條刺
話我睇佢唔起話我好mean
我提出台灣都係一開始有考慮佢嘅情況姐
依家邊度都唔洗去囉

嗰兩個禮拜你嘅生活係點
我依家每日都逼住自己讀書但效率好低同成日亂諗嘢
會唔會我放縱自己頹一排會好過啲
但開左sem啲堂已經越黎越多...

巴打們係點涯過黎
點解當初會選擇再一齊返

佢話可以做返朋友，但之後仲有冇機

客氣說話嚟
冇機 move on啦